太子（狗屋對面）連儂牆（柱）全毀 有無人足

有無人足修復

做左重要野先

開定
精神支柱都要有